鍾意對方應該用咩方式表現關心

鍾意一個女仔（乖乖女），但係應該用進取定係保守方式呢？

進取 ： 做到出哂面，擺到明比佢知我鐘意佢（心意全部表露出黎，差在未表白，但係可能尷尬！？）

保守： 朋友式關心，唔係好明顯，扮無野，會關心問下佢所有事（長期溫暖型，但對方可能sense唔到）

一直諗唔通，求高手指教

前者會被已讀不回

Details 啦

後者漸變前者